快！等左成晚就係等呢個機會，下一隊入球：獌聯

1.52 穩贏

入球者 : Penno Fernandes (P.)